直抽台服FGO抽梅林

已中

千幾石好難唔中啵